今日作左憤怒果題 我諗我都係炒緊

本身想寫網民的情緒

諗住代入cc台會員 比人撚下就立即憤怒

順便寫因由法理情 面對同反省

點知原來真係好難 個心硬過玻璃貼少少都代入唔到

我代入左馬迷既心情寫雷神0W個日應該都肥

收嗲拉Alan囝

0w=隱藏實力下次爆發

馬迷其實不憤怒 心裡暗笑

離哂題實肥la